Airbnb中伏應該點算好

係難波 個冷氣壞左好撚熱訓唔到教
同host反映左仲未覆

你唔係諗住個 host 好似酒店咁即刻幫你換房下話，你反映左人地咪等你 check out 後先搵人整囉。

梗係你無睇清楚先BOOK啦
AIRBNB 係唔會中伏囉
又平又大

本身住4日 依家提早退房算
買個教訓過apa住

你cap圖 同屋主反映 要求refund 部分錢...
再唔掂就反映比Airbnb

之前去東京 部冷氣既風出下唔出下
好彩都叫正常室溫